Ik keek uit over het mooie uitgestrektheid, badend in zacht geel maanlicht tot het bijna net zo licht was als g In het zachte licht werden de heuvels in de verte gesmolten en de schaduwen in de valleien en kloven van fluweelachtig zwart.
De schoonheid leek alleen maar om me te vrolijken; er was vrede en troost in elke adem die ik trok.
Zoals ik leunde uit het raam mijn oog werd gevangen door iets verplaatsen van een verdieping onder me, en enigszins links van mij, waar ik me dat voorstelde, vanuit de volgorde van de kamers, dat de ramen van de eigen kamer van de graaf eruit zouden zien.
Het het raam waarop ik stond was lang en diep, met een stenen vorm en hoewel weatherworn, was nog steeds voltooid; maar sindsdien was het blijkbaar vele dagen geleden de zaak was er geweest.
Ik trok me terug achter het metselwerk en keek voorzichtig uit.
